請大家記住八個字：群眾失焦，林鄭笑了

問大家一句
烈士為咩而死？連儂牆？定係反送中？
甚或五大訴求？
請大家每次行動都聚焦返五大訴求
放棄留戀硬件嘅情懷

明白大家見到同伴俾人打，俾人不公平對待
條氣真係好唔順
我都越睇越嬲

但好肯定咁同你講
對家已經搵到我哋留戀硬件嘅弱點
並慢慢組織攻勢

返個幾年教會，聽過基督徒有一句金句
「眾人以為美的事，要留心去作」
有好多事情看似美好
但可能係幫助敵人打開破口既破綻

值唔值唔係我哋有資格去評

Pushhhhhh

岩呀

呢句中

推

唔好令年事失焦！！

長推

對準政權!

(置頂) 真普選抗爭三部曲

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區